1Q 題，點解無得急轉彎

rip

腦昏

祝死者既在生朋友唔好咁難過